有冇人對social norms一d都唔care，其實算唔算病

即係有d野你明知社會規範唔允許

但係你唔太在意，會照做照break rules

好似唔當social norms 係咩一回事

係生活態度，想反問點解要理人？

點會係病 創新先係重要

tesla apple以前都比人當傻佬啦

人地一路break the norms時 一路有成績
你呢啲垃圾break做廿年三十年
都仲係低收入緊
然後你講創新緊要

創新緊係緊要
但唔係人人都可以創新
睇下自己銀行戶口幾錢
睇下自己嘅基因係幾咁劣等
然後你呢類傻鳩明白

創新係緊要
但你呢類廢人都係follow返the rules啦
唔好搞事啦

關我撚事咩

你帶住條假撚出街囉

有人早幾日先話無人咁咁咁，所以你都唔可以咁咁咁

蕭生係搞網台始祖 10億點擊 香港首席kol點會叫失敗

係唔想你煩

有啲人break norms係based on好強嘅信念,仲有好具說服力嘅推論去support自己嘅行為觀點,嗰啲人我真心respect

但更多戇鳩純粹以為自己唔理社會主流好型,對於規則嘅合理性冇任何思考,嗰啲只係單純嘅中二病

啫係點點點